［11.20］各位勇武手足入一入嚟

根據過往經驗 三罷行動雖然好成功
但係通常5:30開始搞都有個問題
就係教育局唔會係7點-8點停課！
咁即是點？ 就算遲到學生一樣要行路返學
咁不如分兩段時間 夜深行動 5:30行動
其他手足犧牲自己 你唔係連瞓覺時間都唔捨得付出？
各位巴絲凌晨12開始行動 尤其係夜深無人時段
記住！係各區每個路口嘅燈都要打爆
做到真正嘅癱瘓交通
有車嘅巴絲就盡量行慢d 或者停車係路中心
無車嘅可以幫手掟垃圾落條鐵路到
冷氣軍師嘅可以幫手推行動post
千奇唔好單拖 搵手足一齊行動 齊上齊落

自推

Pish

幫手置頂

幫手推

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

有好多兄弟埔狗車行蹤 幾多架幾多架由邊度去緊邊度 我哋咁多兄弟應該準備洗潔精生油 狗車差不多到的時候倒在地上 佢哋一定炒車因為佢哋高速行駛所以普通市民嘅車都不會緊跟其後、 同佢哋正面衝突我哋好蝕底 要低成本高效益

推

推推

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

Push

同樣好多兄弟 報咗狗車車牌但係齋報冇用嘅 如果見到狗車泊在路邊霎時之間未必有氣油彈 就算有都好礙眼 現在好多兄弟都有一小瓶白電油行過車邊唧下唧下 佢跟住行咗去過一兩分鐘第二名兄弟行到車邊輕輕點火又報銷一架 、18區同時進行這種活動 班狗都幾頭痕

個人意見 真係快閃嘅應該連時間都唔好講 因為講咗時間 班狗會喺嗰個時段擺重狗

push

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！